除咗水Joy、南海單野，想知.....

中印邊境家下點呀？
呢排無曬聲氣既

唔係終國隊退開一千公里之後完左咩

支那縮左返入老母個閪度啦